尖沙咀豚王執笠走數

30/3 上星期尖沙咀豚王店 因為員工疏忽沒閂水喉關係 牽連到豚王樓下小店水浸 本答應賠償所有損失一切 現突然結尾 就連聯絡人都聯絡唔到上 🤬🤬🤬🤬

一人一個返工做錯嘢累公司損失最多錢嘅事

就係知道就黎執先搞鑊杰嘅

漏油勁啲定漏水勁啲

塞運河勁d

憑我自己本事走數 點解要賠俾你 屌你老母

連鎖店都可以走數

垃圾cap水股cap多咗
要還返啲水俾人

追唔返啦，呢d一定一間分店一間註冊公司